不反對通知書=預約拘捕

死魔警 唔抵得今日有過百萬就想斬攬唔俾人遊行
好唔憤氣
有不反對通知都唔俾人遊行
依家仲包圍拘捕
推上國際
港共、魔警打壓人權
真係好嬲 係天后塞左幾粒鐘
終於有得行點知又tg又斬攬